［有趣］係biden既twitter入面，有人發起投票，居然係支持侵侵既佔六成？！

傳說中既沈默大多數？

你點睇咁多泛民以爭取兩黨g持為由屌侵？

其實睇下YouTube 片 （唔係最準確 ）
Like/Dislike ratio
好多人dislike biden 好多人like trump

where is 職業清算師

首先
屌侵就係想爭取民主黨支持而唔係共和黨

我淨係見ngo同梁啟智有屌
佢兩個講法我都不認同

我都有同一觀察
但未必反咉美國民意
侵侵應該好多外國fans

但但連biden自己tweet圍爐都6:4
就幾意外

你錯啦通處 佢地覺得共和黨一早表態反共所以狂屌侵
下 hocc呀你boss朱閪呀好多都話侵係生意佬信唔過 要信就信民主黨worrrrrr

咁哩種講法就唔係‘爭取兩黨支持‘
侵侵共和黨支持係96%

我覺得哩類講法白鳩痴

仲有我冇同任何政黨有關係唔使老屈

首先 點解你要搞分化話眾志等等既泛民白鳩痴？

其次 你d同事見到你最後果句都唔知點幫你兜😂

Ngo = John Weak

沈默大多數唔起Twitter

分化 搬政事台

批評/分化
某言論白痴=/=個人白痴

不再回

& 好多人知lamestream d衰野

咁又唔作得準
侵tweet都係左膠入去反侵多過MAGA

美國吹緊侵侵會對中共手軟換取中共幫佢贏選舉

一個選舉權都冇既國家點影響民主大國既選舉

左膠集中地方